{
  "account": {
    "My Account": "我的账户",
    "Sign In": "登录",
    "Sign Out": "登出",
    "Sign Up": "注册"
  },
  "application": {
    "Is Permanent - Tooltip": "是否永久 - 工具提示"
  },
  "asset": {
    "Cannot enable Remote App when Remote Apps are empty. Please add at least one Remote App in below table first, then enable again": "当远程应用为空时不能启用远程应用。请先在下表中添加至少一个远程应用，然后再次启用",
    "Edit Asset": "编辑资产",
    "New Asset": "新建资产",
    "OS": "操作系统",
    "OS - Tooltip": "操作系统 - 工具提示",
    "Please select a asset": "请选择一个资产"
  },
  "caase": {
    "Diagnosis": "诊断",
    "Diagnosis - Tooltip": "诊断 - 工具提示",
    "DiagnosisDate": "诊断日期",
    "DiagnosisDate - Tooltip": "诊断日期 - 工具提示",
    "DoctorName": "医生姓名",
    "DoctorName - Tooltip": "医生姓名 - 工具提示",
    "Edit Caase": "编辑病例",
    "FollowUp": "随访",
    "FollowUp - Tooltip": "随访 - 工具提示",
    "HISInterfaceInfo": "医院信息系统接口信息",
    "HISInterfaceInfo - Tooltip": "医院信息系统接口信息 - 工具提示",
    "IntegratedCareOrganizationID": "综合护理组织ID",
    "IntegratedCareOrganizationID - Tooltip": "综合护理组织ID - 工具提示",
    "New Caase": "新建病例",
    "PatientName": "患者姓名",
    "PatientName - Tooltip": "患者姓名 - 工具提示",
    "Prescription": "处方",
    "Prescription - Tooltip": "处方 - 工具提示",
    "PrimaryCarePhysician": "初级保健医生",
    "PrimaryCarePhysician - Tooltip": "初级保健医生 - 工具提示",
    "SpecialistAllianceID": "专家联盟ID",
    "SpecialistAllianceID - Tooltip": "专家联盟ID - 工具提示",
    "State": "状态",
    "State - Tooltip": "状态 - 工具提示",
    "Symptoms": "症状",
    "Symptoms - Tooltip": "症状 - 工具提示",
    "Type": "类型",
    "Type - Tooltip": "类型 - 工具提示",
    "Variation": "变异",
    "Variation - Tooltip": "变异 - 工具提示"
  },
  "consultation": {
    "AuthorizedHospital": "授权医院",
    "AuthorizedHospital - Tooltip": "授权医院 - 工具提示",
    "DoctorName": "医生姓名",
    "DoctorName - Tooltip": "医生姓名 - 工具提示",
    "Edit Consultation": "编辑会诊",
    "ExpiredTime": "过期时间",
    "ExpiredTime - Tooltip": "过期时间 - 工具提示",
    "New Consultation": "新建会诊",
    "PatientName": "患者姓名",
    "PatientName - Tooltip": "患者姓名 - 工具提示",
    "State": "状态",
    "State - Tooltip": "状态 - 工具提示"
  },
  "doctor": {
    "AccessLevel": "访问级别",
    "AccessLevel - Tooltip": "访问级别 - 工具提示",
    "Department": "部门",
    "Department - Tooltip": "部门 - 工具提示",
    "Edit Doctor": "编辑医生",
    "Gender": "性别",
    "Gender - Tooltip": "性别 - 工具提示",
    "HospitalName": "医院名称",
    "HospitalName - Tooltip": "医院名称 - 工具提示",
    "New Doctor": "新建医生"
  },
  "general": {
    "Access Level": "访问级别",
    "Action": "操作",
    "Action - Tooltip": "操作 - 工具提示",
    "Active or history connection sessions": "活动或历史连接会话",
    "Add": "添加",
    "Address": "地址",
    "Address - Tooltip": "地址 - 工具提示",
    "Allergies": "过敏",
    "Allergies - Tooltip": "过敏 - 工具提示",
    "Asset": "资产",
    "Assets": "资产",
    "Audit": "审计",
    "Audit logs": "审计日志",
    "Authorized Hospital": "授权医院",
    "Auto query": "自动查询",
    "Auto query - Tooltip": "自动查询 - 工具提示",
    "Back Home": "返回首页",
    "Block": "区块",
    "Block - Tooltip": "区块 - 工具提示",
    "Blood Type": "血型",
    "Blood Type - Tooltip": "血型 - 工具提示",
    "Caases": "病例",
    "Cancel": "取消",
    "Category": "分类",
    "Category - Tooltip": "分类 - 工具提示",
    "Chain": "链",
    "Chain - Tooltip": "链 - 工具提示",
    "Client ID": "客户端ID",
    "Client ID - Tooltip": "客户端ID - 工具提示",
    "Client IP": "客户端IP",
    "Client IP - Tooltip": "客户端IP - 工具提示",
    "Client secret": "客户端密钥",
    "Client secret - Tooltip": "客户端密钥 - 工具提示",
    "Close": "关闭",
    "Connect": "连接",
    "Connection duration": "连接持续时间",
    "Connection start time": "连接开始时间",
    "Consultations": "会诊",
    "Created time": "创建时间",
    "Created time - Tooltip": "创建时间 - 工具提示",
    "Delete": "删除",
    "Department": "部门",
    "Description": "描述",
    "Description - Tooltip": "描述 - 工具提示",
    "Diagnosis": "诊断",
    "Diagnosis Date": "诊断日期",
    "Display name": "显示名称",
    "Display name - Tooltip": "显示名称 - 工具提示",
    "Doctor Name": "医生姓名",
    "Doctors": "医生",
    "Edit": "编辑",
    "Email": "电子邮件",
    "Email - Tooltip": "电子邮件 - 工具提示",
    "Enable Remote App": "启用远程应用",
    "Enable Remote App - Tooltip": "启用远程应用 - 工具提示",
    "Epoch": "纪元",
    "Exit": "退出",
    "Expire time": "过期时间",
    "Expire time - Tooltip": "过期时间 - 工具提示",
    "Expired Time": "过期时间",
    "Failed to connect to server": "连接到服务器失败",
    "Failed to delete": "删除失败",
    "Failed to stop": "停止失败",
    "Follow Up": "随访",
    "Gender": "性别",
    "Gender - Tooltip": "性别 - 工具提示",
    "Go to writable demo site?": "前往可写的演示站点？",
    "HIS Interface Info": "医院信息系统接口信息",
    "Home": "首页",
    "Hospital Name": "医院名称",
    "Hospitals": "医院",
    "ID": "ID",
    "IP": "IP",
    "IP - Tooltip": "IP - 工具提示",
    "Image": "镜像",
    "Image - Tooltip": "镜像 - 工具提示",
    "Integrated Care Organization ID": "综合护理组织ID",
    "Is Permanent": "是否永久",
    "Is permanent": "是否永久",
    "Is triggered": "是否已触发",
    "Is triggered - Tooltip": "是否已触发 - 工具提示",
    "Language": "语言",
    "Language - Tooltip": "语言 - 工具提示",
    "Learnings": "学习",
    "Local batch size": "本地批量大小",
    "Local epochs": "本地纪元",
    "Machines": "机器",
    "Machines can be connected via RDP, VNC or SSH": "可以通过RDP、VNC或SSH连接机器",
    "Menu": "菜单",
    "Method": "方法",
    "Method - Tooltip": "方法 - 工具提示",
    "Model path": "模型路径",
    "Name": "名称",
    "Name - Tooltip": "名称 - 工具提示",
    "Network": "网络",
    "Network - Tooltip": "网络 - 工具提示",
    "OK": "确定",
    "Object": "对象",
    "Object - Tooltip": "对象 - 工具提示",
    "Organization": "组织",
    "Organization - Tooltip": "组织 - 工具提示",
    "Password": "密码",
    "Password - Tooltip": "密码 - 工具提示",
    "Patient Name": "患者姓名",
    "Patients": "患者",
    "Port": "端口",
    "Port - Tooltip": "端口 - 工具提示",
    "Prescription": "处方",
    "Primary Care Physician": "初级保健医生",
    "Private IP": "内网IP",
    "Private IP - Tooltip": "内网IP - 工具提示",
    "Protocol": "协议",
    "Protocol - Tooltip": "协议 - 工具提示",
    "Provider": "提供商",
    "Provider - Tooltip": "提供商 - 工具提示",
    "Providers": "提供商",
    "Public IP": "公网IP",
    "Public IP - Tooltip": "公网IP - 工具提示",
    "Records": "记录",
    "Region": "区域",
    "Region - Tooltip": "区域 - 工具提示",
    "Remote Apps": "远程应用",
    "Remote Apps - Tooltip": "远程应用 - 工具提示",
    "Remote desktop management all in one screen": "远程桌面管理全屏覆盖",
    "Remote password": "远程密码",
    "Remote password - Tooltip": "远程密码 - 工具提示",
    "Remote port": "远程端口",
    "Remote port - Tooltip": "远程端口 - 工具提示",
    "Remote protocol": "远程协议",
    "Remote protocol - Tooltip": "远程协议 - 工具提示",
    "Remote username": "远程用户名",
    "Remote username - Tooltip": "远程用户名 - 工具提示",
    "Request URI": "请求URI",
    "Request URI - Tooltip": "请求URI - 工具提示",
    "Response": "响应",
    "Response - Tooltip": "响应 - 工具提示",
    "Save": "保存",
    "Save \u0026 Exit": "保存并退出",
    "Services": "服务",
    "Services - Tooltip": "服务 - 工具提示",
    "Sessions": "会话",
    "Size": "大小",
    "Size - Tooltip": "大小 - 工具提示",
    "Sorry, you do not have permission to access this page or logged in status invalid.": "抱歉，您没有权限访问此页面或登录状态无效。",
    "Specialist Alliance ID": "专家联盟ID",
    "State": "状态",
    "State - Tooltip": "状态 - 工具提示",
    "Stop": "停止",
    "Successfully deleted": "删除成功",
    "Successfully stopped": "成功停止",
    "Sure to delete": "确定删除",
    "Sure to delete?": "确定要删除吗？",
    "Sure to disconnect?": "确定要断开连接吗？",
    "Swagger": "API文档",
    "Symptoms": "症状",
    "Tag": "标签",
    "Tag - Tooltip": "标签 - 工具提示",
    "This is a read-only demo site!": "这是一个只读的演示站点！",
    "Type": "类型",
    "Type - Tooltip": "类型 - 工具提示",
    "User": "用户",
    "User - Tooltip": "用户 - 工具提示",
    "User agent": "用户代理",
    "Username": "用户名",
    "Username - Tooltip": "用户名 - 工具提示",
    "Variation": "变异",
    "View": "查看",
    "Workbench": "工作台",
    "Zone": "可用区",
    "Zone - Tooltip": "可用区 - 工具提示",
    "{total} in total": "共{total}个"
  },
  "hospital": {
    "Edit Hospital": "编辑医院",
    "New Hospital": "新建医院"
  },
  "learning": {
    "Discription": "描述",
    "Discription - Tooltip": "描述 - 工具提示",
    "Edit Learning": "编辑学习",
    "Epoch": "纪元",
    "Epoch - Tooltip": "纪元 - 工具提示",
    "Hospital Name - Tooltip": "医院名称 - 工具提示",
    "LocalBatchSize": "本地批量大小",
    "LocalBatchSize - Tooltip": "本地批量大小 - 工具提示",
    "LocalEpochs": "本地纪元",
    "LocalEpochs - Tooltip": "本地纪元 - 工具提示",
    "ModelPath": "模型路径",
    "ModelPath - Tooltip": "模型路径 - 工具提示",
    "New Learning": "新建学习",
    "hospitalName": "医院名称"
  },
  "login": {
    "Loading": "加载中"
  },
  "machine": {
    "Edit Machine": "编辑机器",
    "New Machine": "新建机器"
  },
  "patient": {
    "Edit Patient": "编辑患者",
    "New Patient": "新建患者"
  },
  "provider": {
    "Browser URL": "浏览器URL",
    "Browser URL - Tooltip": "浏览器URL - 工具提示",
    "Category": "分类",
    "Category - Tooltip": "分类 - 工具提示",
    "Edit Provider": "编辑提供商",
    "New Provider": "新建提供商",
    "Provider URL": "提供商URL",
    "Provider URL - Tooltip": "提供商URL - 工具提示",
    "State": "状态",
    "State - Tooltip": "状态 - 工具提示",
    "Type": "类型",
    "Type - Tooltip": "类型 - 工具提示"
  },
  "record": {
    "Commit": "上链",
    "New Record": "新建日志",
    "Object": "对象",
    "Query": "查询",
    "Response": "响应",
    "View Record": "查看日志"
  },
  "session": {
    "History": "历史",
    "Online": "在线"
  },
  "user": {
    "Language": "语言"
  }
}
